致諗過自殺既你

人生最無奈既唔係生活既不如意 而係當你知道無論你幾努力都改變唔到現實

其實遇到挫折失落係好正常 覺得人地唔明白你而唔揾人傾都好正常 好好獨處面對自己既軟弱都係處理情緒既方法 it's okay to be not okay

我一直確信人生長短從來都唔係最重要 每個人既人生都存在住某種意義 好多人會重視你生命既來臨 會因為你既誕生而感到喜悅

點樣對待自己既生命係生而為人既自由 但生命既消逝至少應該睇得同出生一樣重要 我衷心希望你選擇結束生命之前 比自己感受下呢個世界

可能 人生既可能性比你想像中多
可能 世界仲有比你去任性既空間
可能 仲有一兩個值得你去生存既理由

如果呢個世界無容立到你既地方 就去改變呢個世界

最後想分享首每次我唔開心會聽既歌 其實呢個世界某個角落都有另一個人同你一樣唔開心徹夜難眠 同時好努力去堅持緊

想放負嘅朋友 可以whatsapp或者打電話 97350779